粗略計過每手農夫山泉剩profit都已經可以屌一次$3500 HKU雞

不過我唔想益藍絲雞
佢一拆五
$700屌一次先考慮吓

支票股票買來做咩?

推中先算啦

利申：

開巿高J

700OK既
但你要同另外4個男人一齊
deal?

有錢賺你理得佢咩股票？

唔係架, 連登仔唔睇港姐, 唔食麥記, 唔炒中國股票嘛。

但連登係中資